是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

我都試過一個人韓燒

好好味呀！！！！

想食

拉

好勇敢 just like me

我屌...

冇屌我

任嗌架喎

好彩冇女朋友 唔係只夠錢食m記🤭

爬啖飯食舊燒肉 正呀

可摸耳餵我

好richhh

一粒粒蒜頭塞入你個口

牛角得個飯好食
其他狗都唔屌

因為啲肉唔係我燒

好想食牛

rich

套餐?幾錢?

lv2 借咗人張金卡 免咗加一

好L想食